[又到佛誕][改詞回帶] 如來祂不夠愛我

原曲：原來她不夠愛我

祂慷慨四處講道 捐出了一生
努力全面奉獻 又何妨
祂的功德滿了昇佛 我卻仍不安
為生活殘酷狀況 而心惘

神佛我也參拜
惟看夠悲情實況 感覺太不爽

如來祂不夠愛我 沉倫時我沒受助
原來福蔭並非講求 佛經看過幾多
如來祂不理下我 何時家中懺悔過
就算喊聲比歡愉多 也是我的錯

祂應該比我更失望 更動搖不安
為貪念纏繫著我 而悽愴

唯幸這個根性
全靠那修煉而達正覺 堅決要歸釋

如來祂拯救了我 從前我放縱釀禍
原來一世並非講求 能得到有幾多
如來祂教會了我 凡人都必破戒過
孽債算出比功名多 那便要知錯

饒恕我先前盲目發洩 該對祂尚存寄望

如來祂啟發了我 沉迷錯只因貪之過
成貧僧會活得開心 也沒有虧欠那麼多
如來祂想教化我 才唯有再三叮囑我
如盼望每天快樂滿足 那便要遵照
教誨地過

垃圾宗教撚

積下口德啦

祝大家佛誕快樂

都唔啱音

原來信佛嘅人都會去教會

邊句唔啱音？

歡迎指教

剩係比耶撚好少少

原曲：原來她不夠愛我

祂慷慨四處講道 捐出了一生
努力全面奉獻 又何妨
祂的功德滿了昇佛 我卻仍不安
為生活殘酷狀況 而心惘

神佛我也參拜
惟看夠悲情實況 感覺太不爽

如來祂不夠愛我 沉倫時我沒受助
原來福蔭並非講求 佛竟看過幾多
如來祂不理下我 何時家中懺悔過
就算喊聲比歡愉多 也是我的錯

祂應該比我更失望 更動搖不安
為貪念纏繫著我 而悽愴

唯幸這個根性
全靠那修煉而達正覺 堅決要歸釋

如來祂拯救了我 從前我放縱養禍
原來一世並非講求 能得到有幾多
如來祂教(交)會(教會feel)了我 凡人都必破戒過
孽債算出比功名多 那便要知錯

饒恕我先前盲目發洩 該對祂尚存寄望

如來祂啟發了我 沉迷錯只因貪之過
成貧僧會活得開心 也沒有虧欠那麼多
如來祂想教化我 才唯有再三叮囑我
如盼望每天快樂滿足 那便要遵照
教誨地過

剩係比耶撚好少少
屌你老母又冇色